---
title: Starrts maken Deel 2
date: 2018-02-23
---

Vandaag ben ik bezig geweest met 2 Starrts schrijven en een planning te maken voor de aankomende week. Ik heb de Starrt Samenwerken afgerond, en ben bezig geweest met met maken van de starrts Verbeelden en uitwerken, en Professionaliseren. 